仲有好多問題, 一次爆埋佢, 香港太多人, 日日150人, 已經負荷唔到

市民衝突係遲早既事, 地鐵搭車打交已經唔係咩新聞, 青年人自殺, 消滅廣東話, 醫療爆標, MPF蝕晒港人積蓄, 港股充滿假數公司.

仲有仲係中聯辦治港.

歡迎巴打補充

呢個真，真係要完全停止一日150件垃圾運入黎香港。

推爆佢

連撤回都唔肯